[突發] 大佬 Solomon Yue 幫我哋推 929 全球反赤遊行

連登仔仲唔快撚啲入去同我推爆佢
>>>>
人哋幫到手, 自己都唔爭氣就唔好指望人哋會出力幫你

大警報 Twitter 戰綫仍然極度缺人, 好心你哋整個 ac, 懶得寫文留言都俾個 like

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Pish

p 牌推唔到, 求幫手

Sir, this way

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

除左Twitter 仲有冇平台for 韓國 日本個d 要揾識呢d語言既巴絲做號召

Push

推

rt!

push

pusj

想出黎但有D餚底

929

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌你班垃圾 跳閘又唔跳 10點大嗌又唔嗌
連開個twitter account幫手咁簡單都唔撚做

retweeted!

929！

929！！

Retweeted 幫推

924 全部人帶起碼20張傳單去放映會隔離派, 宣傳927 928 929 101, 又可以互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

9月28 唔理衝唔衝 一齊返金鐘
9月29 塞爆港島大遊行
10月1 鄰國話建國70年 港島見

928 帶 yellow object

屌呢排開連登Twitter link唔識自動去個apps

恥夾個頭
Rt ed

他日建國，佢做外交部部長

連美國議員都幫手 即係呢樣野係堅有用 而且係對支共 而唔止港共 大家真係要落力推

大家唔好俾女狗、鄺俊宇遇襲 等等 整沉晒行動post!!

p牌推唔到

順便呀唔該
三個comment 可唔可以推撚爆佢

927 929

快啲入去推

推完記住係其他post推埋行動post呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

齊辱華

開Twitter推post呀

929華盛頓都有人鏈圍支那大使館添

有呀。
即刻轉發左同like左。
(真係唔習慣用，嘗試中)

行動post 下次不如開係活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

twitter戰線三毛開始多，大家真係要開戶

最近為咗迎接偉大祖國國慶 政府清理到條街好乾淨 特別喺冇咗啲暴徒嘅塗鴉真喺賞心悅目

政府清得咁辛苦迎接國慶 我警告你班撚樣十一之前唔準再周圍貼周圍噴呀

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好勁
香港人繼全球登報後再創奇蹟
網民自發無大台嘅運動可以連結全球

puah

感謝巴絲推

呂麗乳搖幫推好多次

大家直接 follow solomon yue 啦

/錯重點/
辱華大使館

replying to

推呀屌你老母！！！！

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Ok

Done

以武制暴 無畏無懼

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

Sir this way

sir this way

We must help ourselves too!!!

retweeted